唔認錯既人真係好可怕

永遠係唔經大腦思索下鬧人,傷人既說話往往就咁破口而出,雙重標準下限制住你,但自己又可以做。 最重要係自打嘴巴完,做錯又唔認
有冇人既男友都係同時係小男人得黎又大男人主義

樓主唔認自己錯